今晚有間酒店房

公司有d優惠券，今晚有間Free嘅酒店房，有無巴打絲打有用？請留contact

係呀 你俾幾錢肉金呀？

每個價錢都係 /h ?

佢個啲唔係叫 肉金
係叫 帛金
你唔好亂咁俾

不用錢，反正用唔著

詢問？

係邊區？

我有用喎

最後自己一個人去左訓

我黎陪你